下年美洲盃新賽制,6隊一組,打5輪單循環小聯賽,頭4隊入8強

美斯決賽周入球少?分組3場變5場

這屆美洲盃將在阿根廷和哥倫比亞兩個國家舉辦，南美各國根據地理位置分為北區和南區，一邊5個，加上邀請的球隊是一邊6個。然後？北區來個5輪單循環小聯賽，南區亦然。見過國家隊大賽里有小組賽，沒見過6個隊一組的吧？乍一看還以為是奧運會的籃球比賽呢。於是你可以愉快地計算出，吭哧吭哧打了30場比賽，總共才淘汰了4個隊。

這樣一來，明年夏天，歐國盃和美洲盃的賽期會完全一樣，都是6月12日-7月12日。一邊是24支球隊自然狀態下的經典盃賽模式，另一邊是南北分區沒完沒了的小組賽就算南美洲球隊沒有歐洲多，也沒法像歐洲那樣東道主都可以不要，觀賞性和刺激性的差距是難免的，但您這賽制也太磨人了吧？現在這樣短小精悍一點不好嗎……

歐國盃和美洲盃的賽期會完全一樣，都是6月12日-7月12日

正面鬥多人睇

一年一度？

直到小花奪冠為止

又有

冇得鬥啦

21年世界盃外圍賽
22年世界盃
搞唔到

睇美斯唔睇阿朗

阿朗拎左咁多國際大賽冠軍，睇到厭
相反美斯可能歷史性拎國際大賽冠軍，話題性贏曬！

點解唔改名做美斯盃

咁歐洲都有個歐洲聯賽冠軍杯

我諗唔需要問都知道個結果

有冇美洲聯賽冠軍盃

21年, 應該要再攪美洲盃
世盃外圍賽, 搵其他時間踼啦

其實可以加美斯做榮譽隊員。
每年都加佢個名入隊，
以後美洲杯同世界盃贏幾多次都有佢份。
今後阿根廷既榮耀都應歸於美斯

咪南美自由盃

公開處刑

定左２０２０年之後係２０２４年搞

大佬呀依家踢緊美洲杯8強，小眾到啲人提都唔提下。 Who fucking care？

踢歐國盃完全係兩樣嘢嚟㗎。
個個差唔多當咗半個世界盃咁睇。

六年踢咗四屆，
一年踢世界盃，
一年踢世界盃外圍賽。

如果四屆都贏唔到就冇嘢好講。

今年就贏啦 洗鬼等下年

22年世界盃冬天搞
夏天美斯國家盃可以如常進行

支持

咁不如今年冬天都搞多屆,慶祝下年新賽制

啲隊友咁屎 攞唔到都好正常姐 你係咪美斯迷黎架